免費送物

有3樣冇用廢物想送

水冷風扇仔 有燈光效果
要入水, 部機會抽風, 用水冷整凍風
上個月億世家貪得意買 , 用左一次發現竟然識漏水 漏到我D文件濕鳩晒
用過一次冇用過
邊個想要 我送

21吋notebook袋
都幾大下 , 你鐘意可以當公事包/文件袋用都可以
我腦細清理office果時送比我, 擺左一兩年, 唔知佢幾耐之前買
全新冇用過, 一直入袋
送

PC手製, 全新
朋友送左部PS4唔撚玩, 之後送左比我但唔連手制
我以為PC手製都可以插PS4用 點知唔撚得ON99
試左一次發現用唔到就放返入盒
冇單, 送

MTR 放工時間 (6點-7點)交收
西鐵, 東鐵 沿線
有心要可以另約時間地點
全部好新 唔想晒

.

要手制
可九龍塘

有冇TG 你回先,比你啦

仲有兩樣
有冇大佬幫我要埋佢

想要21吋notebook袋

留TG

@asscu004

我都對個袋有性趣

比人要左

個垃圾水冷風扇要唔要

想要風扇
Tg: sidanla